[
    {
        "question": "フィジーは何m^2ですか?",
        "answer": 10.287610421516654
    },
    {
        "question": "タンザニアは何m^2ですか?",
        "answer": 11.97258450527876
    },
    {
        "question": "西サハラは何m^2ですか?",
        "answer": 10.987621683156021
    },
    {
        "question": "カナダは何m^2ですか?",
        "answer": 12.999830120591554
    },
    {
        "question": "アメリカ合衆国は何m^2ですか?",
        "answer": 12.97893105446689
    },
    {
        "question": "カザフスタンは何m^2ですか?",
        "answer": 12.435546416388894
    },
    {
        "question": "ウズベキスタンは何m^2ですか?",
        "answer": 11.664914805327086
    },
    {
        "question": "パプアニューギニアは何m^2ですか?",
        "answer": 11.671554085734279
    },
    {
        "question": "インドネシアは何m^2ですか?",
        "answer": 12.26231938273202
    },
    {
        "question": "アルゼンチンは何m^2ですか?",
        "answer": 12.445678667948009
    },
    {
        "question": "チリは何m^2ですか?",
        "answer": 11.911530322236098
    },
    {
        "question": "コンゴ民主共和国は何m^2ですか?",
        "answer": 12.368987929230276
    },
    {
        "question": "ソマリアは何m^2ですか?",
        "answer": 11.688380409903226
    },
    {
        "question": "ケニアは何m^2ですか?",
        "answer": 11.7741043840424
    },
    {
        "question": "スーダンは何m^2ですか?",
        "answer": 12.269653765928853
    },
    {
        "question": "チャドは何m^2ですか?",
        "answer": 12.106443562824168
    },
    {
        "question": "ハイチは何m^2ですか?",
        "answer": 10.457708042008525
    },
    {
        "question": "ドミニカ共和国は何m^2ですか?",
        "answer": 10.684981692732578
    },
    {
        "question": "ロシア連邦は何m^2ですか?",
        "answer": 13.22850106244304
    },
    {
        "question": "バハマは何m^2ですか?",
        "answer": 10.194809762231648
    },
    {
        "question": "フォークランド（マルビナス）諸島は何m^2ですか?",
        "answer": 10.213221394995625
    },
    {
        "question": "ノルウェーは何m^2ですか?",
        "answer": 11.597557974537375
    },
    {
        "question": "グリーンランドは何m^2ですか?",
        "answer": 12.341378026022928
    },
    {
        "question": "フランス領南方・南極地域は何m^2ですか?",
        "answer": 10.063666326952127
    },
    {
        "question": "東ティモールは何m^2ですか?",
        "answer": 10.170405897716245
    },
    {
        "question": "南アフリカは何m^2ですか?",
        "answer": 12.086680101977734
    },
    {
        "question": "レソトは何m^2ですか?",
        "answer": 10.440918168186608
    },
    {
        "question": "メキシコは何m^2ですか?",
        "answer": 12.29626405049159
    },
    {
        "question": "ウルグアイは何m^2ですか?",
        "answer": 11.248804093947262
    },
    {
        "question": "ブラジルは何m^2ですか?",
        "answer": 12.93245897270263
    },
    {
        "question": "ボリビア多民族国は何m^2ですか?",
        "answer": 12.037914090528849
    },
    {
        "question": "ペルーは何m^2ですか?",
        "answer": 12.11981122941127
    },
    {
        "question": "コロンビアは何m^2ですか?",
        "answer": 12.064362201638358
    },
    {
        "question": "パナマは何m^2ですか?",
        "answer": 10.879374370911146
    },
    {
        "question": "コスタリカは何m^2ですか?",
        "answer": 10.733806153184522
    },
    {
        "question": "ニカラグアは何m^2ですか?",
        "answer": 11.115042888441893
    },
    {
        "question": "ホンジュラスは何m^2ですか?",
        "answer": 11.058631508338864
    },
    {
        "question": "エルサルバドルは何m^2ですか?",
        "answer": 10.322638021671438
    },
    {
        "question": "グアテマラは何m^2ですか?",
        "answer": 11.041762015270656
    },
    {
        "question": "ベリーズは何m^2ですか?",
        "answer": 10.345074035065805
    },
    {
        "question": "ベネズエラ・ボリバル共和国は何m^2ですか?",
        "answer": 11.961122314778988
    },
    {
        "question": "ガイアナは何m^2ですか?",
        "answer": 11.324685892264608
    },
    {
        "question": "スリナムは何m^2ですか?",
        "answer": 11.162017585216304
    },
    {
        "question": "フランスは何m^2ですか?",
        "answer": 11.80972562523181
    },
    {
        "question": "エクアドルは何m^2ですか?",
        "answer": 11.40216088684306
    },
    {
        "question": "プエルトリコは何m^2ですか?",
        "answer": 9.967250803028895
    },
    {
        "question": "ジャマイカは何m^2ですか?",
        "answer": 10.09791824227809
    },
    {
        "question": "キューバは何m^2ですか?",
        "answer": 11.062371033687848
    },
    {
        "question": "ジンバブエは何m^2ですか?",
        "answer": 11.577827582959664
    },
    {
        "question": "ボツワナは何m^2ですか?",
        "answer": 11.774554184424932
    },
    {
        "question": "ナミビアは何m^2ですか?",
        "answer": 11.918420459515051
    },
    {
        "question": "セネガルは何m^2ですか?",
        "answer": 11.291268224880001
    },
    {
        "question": "マリは何m^2ですか?",
        "answer": 12.093879912980977
    },
    {
        "question": "モーリタニアは何m^2ですか?",
        "answer": 12.024784816071392
    },
    {
        "question": "ベナンは何m^2ですか?",
        "answer": 11.070930172243632
    },
    {
        "question": "ニジェールは何m^2ですか?",
        "answer": 12.074901118575289
    },
    {
        "question": "ナイジェリアは何m^2ですか?",
        "answer": 11.959419792845553
    },
    {
        "question": "カメルーンは何m^2ですか?",
        "answer": 11.665904197780335
    },
    {
        "question": "トーゴは何m^2ですか?",
        "answer": 10.787853564897192
    },
    {
        "question": "ガーナは何m^2ですか?",
        "answer": 11.389233102772081
    },
    {
        "question": "コートジボワールは何m^2ですか?",
        "answer": 11.52110085922851
    },
    {
        "question": "ギニアは何m^2ですか?",
        "answer": 11.38214561653526
    },
    {
        "question": "ギニアビサウは何m^2ですか?",
        "answer": 10.561012639736166
    },
    {
        "question": "リベリアは何m^2ですか?",
        "answer": 10.995001536511392
    },
    {
        "question": "シエラレオネは何m^2ですか?",
        "answer": 10.883486862866295
    },
    {
        "question": "ブルキナファソは何m^2ですか?",
        "answer": 11.436569058825595
    },
    {
        "question": "中央アフリカ共和国は何m^2ですか?",
        "answer": 11.79651861512337
    },
    {
        "question": "コンゴ共和国は何m^2ですか?",
        "answer": 11.533972885235515
    },
    {
        "question": "ガボンは何m^2ですか?",
        "answer": 11.43342438651785
    },
    {
        "question": "赤道ギニアは何m^2ですか?",
        "answer": 10.436154524468853
    },
    {
        "question": "ザンビアは何m^2ですか?",
        "answer": 11.878788973663037
    },
    {
        "question": "マラウイは何m^2ですか?",
        "answer": 11.04858782468716
    },
    {
        "question": "モザンビークは何m^2ですか?",
        "answer": 11.911468031964445
    },
    {
        "question": "エスワティニは何m^2ですか?",
        "answer": 10.259820108387267
    },
    {
        "question": "アンゴラは何m^2ですか?",
        "answer": 12.097779769686976
    },
    {
        "question": "ブルンジは何m^2ですか?",
        "answer": 10.42200012155924
    },
    {
        "question": "イスラエルは何m^2ですか?",
        "answer": 10.363240058052403
    },
    {
        "question": "レバノンは何m^2ですか?",
        "answer": 10.005403550381263
    },
    {
        "question": "マダガスカルは何m^2ですか?",
        "answer": 11.772536884150762
    },
    {
        "question": "パレスチナは何m^2ですか?",
        "answer": 9.70345658330841
    },
    {
        "question": "ガンビアは何m^2ですか?",
        "answer": 10.149635413429767
    },
    {
        "question": "チュニジアは何m^2ですか?",
        "answer": 11.194930829926298
    },
    {
        "question": "アルジェリアは何m^2ですか?",
        "answer": 12.366624955663664
    },
    {
        "question": "ヨルダンは何m^2ですか?",
        "answer": 10.951586468264706
    },
    {
        "question": "アラブ首長国連邦は何m^2ですか?",
        "answer": 10.90527706138911
    },
    {
        "question": "カタールは何m^2ですか?",
        "answer": 10.05603953738693
    },
    {
        "question": "クウェートは何m^2ですか?",
        "answer": 10.222948817260807
    },
    {
        "question": "イラクは何m^2ですか?",
        "answer": 11.641908324553961
    },
    {
        "question": "オマーンは何m^2ですか?",
        "answer": 11.492534159607365
    },
    {
        "question": "バヌアツは何m^2ですか?",
        "answer": 9.876806189285071
    },
    {
        "question": "カンボジアは何m^2ですか?",
        "answer": 11.263337539638298
    },
    {
        "question": "タイは何m^2ですか?",
        "answer": 11.710098468856334
    },
    {
        "question": "ラオス人民民主共和国は何m^2ですか?",
        "answer": 11.362273098575658
    },
    {
        "question": "ミャンマーは何m^2ですか?",
        "answer": 11.834429207716873
    },
    {
        "question": "ベトナムは何m^2ですか?",
        "answer": 11.528470095361602
    },
    {
        "question": "朝鮮民主主義人民共和国は何m^2ですか?",
        "answer": 11.099607704496574
    },
    {
        "question": "大韓民国は何m^2ですか?",
        "answer": 10.996535996701692
    },
    {
        "question": "モンゴルは何m^2ですか?",
        "answer": 12.188596235366678
    },
    {
        "question": "インドは何m^2ですか?",
        "answer": 12.499348456624784
    },
    {
        "question": "バングラデシュは何m^2ですか?",
        "answer": 11.128080177799962
    },
    {
        "question": "ブータンは何m^2ですか?",
        "answer": 10.597004031227394
    },
    {
        "question": "ネパールは何m^2ですか?",
        "answer": 11.179818698483492
    },
    {
        "question": "パキスタンは何m^2ですか?",
        "answer": 11.94306338435104
    },
    {
        "question": "アフガニスタンは何m^2ですか?",
        "answer": 11.815584191596022
    },
    {
        "question": "タジキスタンは何m^2ですか?",
        "answer": 11.140700578210375
    },
    {
        "question": "キルギスは何m^2ですか?",
        "answer": 11.292365516291468
    },
    {
        "question": "トルクメニスタンは何m^2ですか?",
        "answer": 11.682535487521912
    },
    {
        "question": "イラン・イスラム共和国は何m^2ですか?",
        "answer": 12.210122060736955
    },
    {
        "question": "シリア・アラブ共和国は何m^2ですか?",
        "answer": 11.268479328270026
    },
    {
        "question": "アルメニアは何m^2ですか?",
        "answer": 10.457486954110248
    },
    {
        "question": "スウェーデンは何m^2ですか?",
        "answer": 11.652151230743906
    },
    {
        "question": "ベラルーシは何m^2ですか?",
        "answer": 11.319199150495463
    },
    {
        "question": "ウクライナは何m^2ですか?",
        "answer": 11.779159729337868
    },
    {
        "question": "ポーランドは何m^2ですか?",
        "answer": 11.491131041791164
    },
    {
        "question": "オーストリアは何m^2ですか?",
        "answer": 10.929589259715241
    },
    {
        "question": "ハンガリーは何m^2ですか?",
        "answer": 10.965839816203932
    },
    {
        "question": "モルドバ共和国は何m^2ですか?",
        "answer": 10.509295060995766
    },
    {
        "question": "ルーマニアは何m^2ですか?",
        "answer": 11.377171561069387
    },
    {
        "question": "リトアニアは何m^2ですか?",
        "answer": 10.803915017366009
    },
    {
        "question": "ラトビアは何m^2ですか?",
        "answer": 10.804622316999186
    },
    {
        "question": "エストニアは何m^2ですか?",
        "answer": 10.648585353390036
    },
    {
        "question": "ドイツは何m^2ですか?",
        "answer": 11.55258154971864
    },
    {
        "question": "ブルガリアは何m^2ですか?",
        "answer": 11.042438029369645
    },
    {
        "question": "ギリシャは何m^2ですか?",
        "answer": 11.12116164876381
    },
    {
        "question": "トルコは何m^2ですか?",
        "answer": 11.902988180696301
    },
    {
        "question": "アルバニアは何m^2ですか?",
        "answer": 10.473104832573306
    },
    {
        "question": "クロアチアは何m^2ですか?",
        "answer": 10.759993809536333
    },
    {
        "question": "スイスは何m^2ですか?",
        "answer": 10.66422869099772
    },
    {
        "question": "ルクセンブルクは何m^2ですか?",
        "answer": 9.382716723937596
    },
    {
        "question": "ベルギーは何m^2ですか?",
        "answer": 10.478374884694606
    },
    {
        "question": "オランダは何m^2ですか?",
        "answer": 10.60115112172154
    },
    {
        "question": "ポルトガルは何m^2ですか?",
        "answer": 10.970919083106256
    },
    {
        "question": "スペインは何m^2ですか?",
        "answer": 11.701373626545319
    },
    {
        "question": "アイルランドは何m^2ですか?",
        "answer": 10.766171312942996
    },
    {
        "question": "ニューカレドニアは何m^2ですか?",
        "answer": 10.368083822251398
    },
    {
        "question": "ソロモン諸島は何m^2ですか?",
        "answer": 10.396165551224435
    },
    {
        "question": "ニュージーランドは何m^2ですか?",
        "answer": 11.44380065781512
    },
    {
        "question": "オーストラリアは何m^2ですか?",
        "answer": 12.887572852393065
    },
    {
        "question": "スリランカは何m^2ですか?",
        "answer": 10.818663901070199
    },
    {
        "question": "中華人民共和国は何m^2ですか?",
        "answer": 12.974451287497953
    },
    {
        "question": "台湾は何m^2ですか?",
        "answer": 10.537137844093406
    },
    {
        "question": "イタリアは何m^2ですか?",
        "answer": 11.498673568607744
    },
    {
        "question": "デンマークは何m^2ですか?",
        "answer": 10.630000610659012
    },
    {
        "question": "イギリスは何m^2ですか?",
        "answer": 11.39700379199422
    },
    {
        "question": "アイスランドは何m^2ですか?",
        "answer": 11.031060449511374
    },
    {
        "question": "アゼルバイジャンは何m^2ですか?",
        "answer": 10.960090471714784
    },
    {
        "question": "ジョージアは何m^2ですか?",
        "answer": 10.839373110506987
    },
    {
        "question": "フィリピンは何m^2ですか?",
        "answer": 11.468545876989863
    },
    {
        "question": "マレーシアは何m^2ですか?",
        "answer": 11.532047836322606
    },
    {
        "question": "ブルネイ・ダルサラームは何m^2ですか?",
        "answer": 10.032172282153187
    },
    {
        "question": "スロベニアは何m^2ですか?",
        "answer": 10.281301857794189
    },
    {
        "question": "フィンランドは何m^2ですか?",
        "answer": 11.531294987543127
    },
    {
        "question": "スロバキアは何m^2ですか?",
        "answer": 10.672371370793975
    },
    {
        "question": "チェコは何m^2ですか?",
        "answer": 10.909109832579375
    },
    {
        "question": "エリトリアは何m^2ですか?",
        "answer": 11.079129888917489
    },
    {
        "question": "日本は何m^2ですか?",
        "answer": 11.607783087441488
    },
    {
        "question": "パラグアイは何m^2ですか?",
        "answer": 11.605379297475102
    },
    {
        "question": "イエメンは何m^2ですか?",
        "answer": 11.661203116112654
    },
    {
        "question": "サウジアラビアは何m^2ですか?",
        "answer": 12.2852251116762
    },
    {
        "question": "南極は何m^2ですか?",
        "answer": 13.078832320856204
    },
    {
        "question": "北キプロスは何m^2ですか?",
        "answer": 9.578588722836884
    },
    {
        "question": "キプロスは何m^2ですか?",
        "answer": 9.794574392192139
    },
    {
        "question": "モロッコは何m^2ですか?",
        "answer": 11.773660892857794
    },
    {
        "question": "エジプトは何m^2ですか?",
        "answer": 12.000760210509062
    },
    {
        "question": "リビアは何m^2ですか?",
        "answer": 12.21500173742814
    },
    {
        "question": "エチオピアは何m^2ですか?",
        "answer": 12.056680820514192
    },
    {
        "question": "ジブチは何m^2ですか?",
        "answer": 10.34272432131075
    },
    {
        "question": "ソマリランドは何m^2ですか?",
        "answer": 11.226628190299492
    },
    {
        "question": "ウガンダは何m^2ですか?",
        "answer": 11.393411148404821
    },
    {
        "question": "ルワンダは何m^2ですか?",
        "answer": 10.37146186644569
    },
    {
        "question": "ボスニア・ヘルツェゴビナは何m^2ですか?",
        "answer": 10.704308664205604
    },
    {
        "question": "北マケドニアは何m^2ですか?",
        "answer": 10.399353241138101
    },
    {
        "question": "セルビアは何m^2ですか?",
        "answer": 10.883058202502253
    },
    {
        "question": "モンテネグロは何m^2ですか?",
        "answer": 10.128795746494077
    },
    {
        "question": "コソボは何m^2ですか?",
        "answer": 10.050709800554673
    },
    {
        "question": "トリニダード・トバゴは何m^2ですか?",
        "answer": 9.891624479879352
    },
    {
        "question": "南スーダンは何m^2ですか?",
        "answer": 11.79862297022302
    }
]